熊熊驚爆懷孕10週！ 交往1個月就當媽…年底帶球嫁「孩子爸身份曝光」

今年33歲的G奶女星熊熊，憑著甜美臉蛋及魔鬼身材成為各大綜藝節目的寵兒，不過她入行以來最大的心願，就是為人妻母，顯然這個願望即將實現！日前本刊接獲讀者爆料，熊熊已懷有10週的身孕，而孩子的爸就是之前被本刊拍到與熊熊數次約會的特斯拉男鄭旭哲，男方家裡從事水電工程，算是家產豐厚，而且兩人也在本刊直擊下，開始著手裝潢新房。

7月24日下午，台北市迎來破百年紀錄的39度高溫，熊熊與鄭旭哲不畏炎熱，黏踢踢地十指緊扣出現在熊熊家門口，隨後她坐上鄭旭哲的特斯拉，到台北內湖五期重劃區內一處社區大樓前，兩人熟門熟路地在路邊停好車，跟門口大樓保全打聲招呼後直接進門，就像回家一樣。

兩人待了約莫20分鐘後離開，直奔位於台北敦化北路上的大型連鎖家具行IKEA，從沙發、餐桌椅、一路看到床墊與衣櫥。最後鄭旭哲到櫃台與服務人員聊了好一陣子後，才結帳離開。

據知情人士向本刊透露，熊熊與鄭旭哲早在今年3月底就開始交往，不僅出雙入對，甚至早已展開同居生活。熊熊曾以女友身分出席男方家庭聚會，像在今年母親節，她與未來婆婆歡度佳節，因此頗得男方家長喜愛。

近日熊熊還傳出懷孕消息，就在本月17日，熊熊在鄭旭哲的陪同下前往位於台北信義路上一家知名婦產科診所產檢，該婦產科相當保護隱私，還設有VIP通道方便名人躲避媒體。知情人士透露，熊熊已經懷有10週的身孕，基於她的藝人身分，再加上懷孕未滿3個月不能公開的習俗，消息才沒有曝光。算起來兩人至今交往4個月約16週，熊熊就已懷孕10週，等於兩人交往1個多月的時間就懷孕。

熊熊的準老公特斯拉男鄭旭哲，家業是經營水電工程，爆料者稱，特斯拉男曾有一段婚姻，但不到1年，婚姻關係就草草結束，當時還讓急著抱孫子的鄭媽媽感到相當惋惜。鄭旭哲離婚後，身邊女伴始終沒少過，直到他開設「Holo+FACE」韓式照相館找來熊熊做宣傳，兩人就此熟識。當時鄭旭哲覺得熊熊相當有人氣，有助於公司業務發展，熊熊也覺得男方多金帥氣，對她又體貼，雙方一拍即合。

1個月可以乳交幾多次

熊熊打籃球

交往1個月但懷孕10週？
You’re not the father?

我頂

重新睇多次啦柒頭皮

熊熊打籃球.rmvb

兩人至今交往4個月約16週，熊熊就已懷孕10週，等於兩人交往1個多月的時間就懷孕

瘋狂中出

其實33歲啦，都好有老態

立東

呢啲年紀先至最正

張立東

條仔心諗中撚哂伏

蓬萊仙山

好有畫面好有歷史

成長片段 可以係婚禮上播

次次一講就有畫面

有咗對奶再大啲

整容整到咁
又有裸照
都肯娶?

台妹？？天未光便俾射滿是日常。

阿嬌都有仔要啦
熊熊又大波個樣又唔錯 我都可以

佢個標題都有暗示
"年底帶球嫁"

內湖可以同羅志祥做炮友

條仔成個大傻咁

又有人埋單

朋友

買得過阿

睇完打籃球之後就買唔過了

我估呢pair 5年內離婚

小豬一定屌過
仲有kid

睇完條片, 蓬萊仙山

証明對奶係真
我屌

Im not the father

個男人好7

佢對奶再加佢把聲，屌起上黎一定好撚正，細細粒，龍舟掛鼓

多金 帥氣

嘩屌 係佢嚟架...差咁遠嘅

而家靚女咁多既

咁都有人肯埋單